有冇係歐洲/英國巴絲傾下計

就搬去歐洲

英國say個hi

你到左啦

你個名有d熟

去邊度

比利時，你宜家喺英國/歐洲?

愛爾蘭

天氣同英國一樣咁差？

神奇地呢幾日都幾好.. 我都係岩岩到

你去讀書/做野？之前差唔多呢d時間去過Dublin已經開始凍

讀書呀 你係做野？
第一日覺得凍 依家適應左了

係呀，我記得嗰陣一去到大風到即刻買左件褸

比利時果邊唔大風？

未去到，所以唔知但係d天氣點睇都冇英國愛爾蘭咁差
絲打喺Dublin?

咁你依家係邊？
係呀Dublin 呢邊好少香港人

我喺英國 Dublin唔係去飲下野既話其實都幾悶
不過讀書既話d學校都唔錯，campus算靚

係法文定荷文地區?

不過我仲14日隔離緊 我自己一個過黎 又冇朋友
你去過咩campus?
點解會由英國去比利時既？

去做野點解咁想去同點解唔去

荷文區

巴打識荷文?

你香港去所以要隔離？
我去過TCD，個library出哂名UCD聽講環境都唔錯

我嗰行難搵工，比利時嗰邊肯請我所以去，同埋待遇好過英國

算係識德文，所以識睇d荷文，諗住去到再學

荷文好得意，有齊英法德影子，如果你鍾意語言應該覺得好好玩。

同去得人地地方作客，學下人地語言好應該。巴打心態好好

係，我都識睇少少法文，所以其實成日睇荷文又好似識d又識唔哂咁，個感覺好得意

去到人地嗰度學人地既語言同了解人地既文化係一種尊重

我諗我黎你最近，我係Belfast
聽日咁岩會落黎行個圈

好叻呀你識咁多語言 又有心學

係呀香港去要隔離
但係咪要申請埋working visa先去得？

可惜我未出到去

只係工作需要接觸唔同既歐洲語言同埋我好多都只係識睇但係講唔係好得

我可以去到直接境內申請residence permit，如果唔係宜家d領事館肯定搞好耐

都柏林 有冇鐵路

巴打好勁 點樣搵到工

我識法文同 少少德文 有機會都想係歐洲搵工

我仲未出過去 隔離緊 未知好似係有

都已經好叻

不過自己一個去 完全冇照應同朋友好慘

Dublin 多唔多香港人呢

唔多... 好少！落機果日 冇見過華人咁制

開學就識到架喇我一開頭自己去英國都冇friend開學就識到
煲下劇喺度吹下水好快就等到開學

我嗰行冇乜地區限制，所以俾唔到d咩意見你，不過general咁講你如果喺返相關國家讀過書/留過下了解人地工作文化既話會容易d搵，如果直接喺香港搵喺歐洲既工會難d

Online lessons

咁free既 冇地區限制

有 依家係德國 但10月尾就返香港

宜家唔係一半in person一半online?